
                      Es una pelicula que me ha sorprendido muchisimo.  Se sale de lo comun en cuanto a cintas de animación se refiere, porque muchas ya están empezando a ser repetitivas y cansinas y cuentan lo mismo, llegando siempre a las mismas moralejas y conclusiones. A mis hijos también les encanto, por lo que considero que no es la tipica peli de dibujitos, tiene un doble sentido y mucha miga. La conclusión que uno saca es que no puedes menospreciar a nadie si no sabes como es esa persona de antemano. Hay que conocer bien el asunto antes de ir a por ello. Por eso, al compartir la experiencia con niños, creo que encandilará a grandes y pequeños, que saldrán muy contentos y, de paso aprenderán algo. Además, está muy bien hecha. No me extraña que haya tenido tanto éxito. ¡La recomiendo encarecidamente!
        
            